維一維修都要成億

起個人工島又點會只係要1萬億呀
屌你老母政府又諗住呃我地

建制狗表示發發

拆左佢起過啦

push

啲廢老到時無生果金派充就慘啦

蛇齋餅綜唔駛錢咩，仲要啱啱先請咗"15"萬人黎撐警

安樂又有得賺一筆